Google 搜尋引擎被yahoo綁架

之前裝左一個垃圾software之後就比yahoo 綁架左
而家一係Google search就彈去yahoo到 已經del左個software 又重裝過 都係解決唔到

我知實會比人屌呢d小事都上黎問 但係我真係研究左好耐都解決唔到 我認我係電腦白痴 我on9 之前試過比其他網站果d綁架 一裝d cleaner 都solve到

但係今次真係冇哂法 希望各位高手幫幫手 好困擾

推

唔該巴打幫推

有無試過去Browser個setting到搞下個search engine?

剷左宜家個profile再起過
You may google aearch 'chrome reset user profile'

有

試下先 唔該巴打

成功了 唔該哂巴打

拎把刀都踩上yahoo投訴，記得自己call埋記者

360都唔識用,好打有限